【屌你藍嘅？】Good Mask贊助民賤聯

屌你老母推啦 佢地開分店開到仆街

藍嘅不了

同logo一樣藍到仆街

不嬲都藍

好似半年前已經話佢藍

鐵證如山

禮義廉用黃貨

呢隻嘢個面部剪裁
根本差

上塊面度成條魚咁
側邊入曬風

推呢個啦
勁撚多人買

有無黃口罩同3D design, 4 蚊左右一個？

買咗就算啦 用完咪再幫襯

2020年成立
年尾已經有10間分店
你話無後台我都唔信

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

我買左好多盒, 而家真好撚後悔

自推9/10

唔怪得Quality 差咗喇..
無用好耐

自推10/10

push

推

中環嗰間勁富貴咁款..

唔清楚 就幫龍門買

k kwong果班都endorse

所以咪要送俾dab囉
賣唔去嘛

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

原來咁多人都唔知
我都係啱啱先知

推 原本仲諗住買

blacklist

有冇 alternative

連登好耐之前有post講過

推呀！！！！

logo 都藍

用 救世 口罩
一係龍門買口罩

Push

通常都fc係黃先買

條友個樣好藍

盼為本港醫院供應口罩

又係利益輸送

屋企人買咗好多

不嬲都藍ga wo
d中資行都有

兩家茶禮

藍店不了

有咩牌子可以推薦下 ？
Mask X ?

唔講唔知 推

之前初期勁貴買咗納米口罩
仆你個街啲耳繩全部勁易甩
有次臨上車嗰下甩撚咗
好彩有多個喺袋 同埋好彩司機哥哥等埋我
用咗半盒 有4成機率會用用下斷
屌你老味成盒唔敢用仲喺到

呢間嘢啲質素咁差我已經唔會再買
依加仲要係藍 永別啦

Push push

救世，但大人要$6個

大家點睇wiki wong嘅hktv mall口罩？
2蚊個

好似老闆一早俾人話藍

pish

咩good mask 咩Mask Lab 睇佢開到成行成市都知係藍

Thanks

🖕🏻

仲有呢個本土藍罩

本土好罩扮黃：多謝發展局副局長！百忙抽空支持

屌藍嫁仆街

點解冇人咁講

贊助 兜唔到 用民賤聯名義派 你話黃都無人信

贊助咁就無藥可救

個口罩勁唔fit唔明有咩特別咁多人買

Savewo

買九巴好過
真心香港造唔差得去邊
好過藍口罩

上手中藝留低既裝修

推啦

good mask 明天特價開賣 衛生程度可信嗎？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我講過不過個post冇咩人留意

開頭有買, 已經唔再買.

推到佢仆街

平就有人買

屌

唔覺平

kmb $1個周圍現貨

721 831 101 1111

狗巴果隻玩到1蚊1個，1盒50個都係50蚊
仲要通街都係都無人買

淨係買黃廠，幾時開番

最近見到呢個，尋日買咗兩盒

帶佢d口罩帶到耳仔損

有救世唔用用呢間垃圾 抵喇

push ar

見到有隻叫同舟

黃廠快啲開返啦

唔好用咪冇人買囉

依家屋企嗰幾盒唔捨得用

我就覺得隻野厚得濟，條on9繩又易斷
但點都好過無嘅

贊助禮義廉不了

我醫院仲用緊medicom

宜家可以淨買口罩?

顏色都揀一餐

721

尖沙咀果間勁撚多人買

比啲決心一開始揀黃店嚟買就唔洗煩啦

想問吓邊啲係黃店前排仲買咗10盒 唉 不過一個月都用成三盒 應該好快用得完

Good mask啲口罩好樣衰
條邊飛撚哂出黎
隻象大大隻印係口罩面
好撚樣衰買完都唔撚想帶

支持番龍門啦，渣狗正仆街

唔買了

好多人入去買

屌 原來係藍

UP

仲有2盒有無邊間level3

推
口罩必買yellow廠

Mask Lab 以我所知唔係藍

救世 同舟

推一推先

Face armor呢？

之前唔撚知 屌

最強黃絲誠哥啲罩冇人講？

仆街上月尾買左3盒仲未送貨

大把啦下話

誠哥撐国安法
但屈仔啲quality係幾好！
4蚊個！

退貨

推到大家都知
等人唔好買

Byebye

佢地連民主黨都有捐

我屋企人都收到

背後老闆係藍既

自己買咗一盒，但公司勁多人用

唔知不嬲紅底中資咩

有冇咩黃店有中童口罩
我塊面比較細 我見同舟得成人size

仆街 買左兩盒

但佢未開番，好想買

呢間係咪之前有新聞話唔太掂果間?
有冇人試過,o 唔ok?

好彩之前入左大貨

推呀

唔舒服... 耳仔個位

屌你老母推

Push!!!

唔知，我買咗兩盒，應該聽日會收到，試完話你知

好,等你包膠

同舟 係阿布泰有得賣
同savewo救世

amazon 日本罩

watson 都有日本罩，自家罩

龍門啦之前都仲話有黃廠

不了

甴近平

藍絲

剩係知愈黎愈差

但我無買過

有大家去Fc黃藍真係好有用，藍店繼續收皮

啲人排隊排到隔離鋪

岩岩先收左2盒貨

屌 買左盒聖誕節版

想知

真係收皮

點晒名 佢有得唔開聲咩

medox呢？
有出黑罩係黃喇卦？

同舟 救世都有中童喎

Accmask
台灣公司,好似係蔡英文支持者
有made in tw or hk
最平58蚊50個level 2
有幾隻顏色揀

勁多人用囉
好彩冇買過

Accmask聽講幾好

屌好耐以前買左好多盒 仲未用晒
推比多啲人知咪撚再買

屌原來半年前講過⋯⋯唔想半年後又一堆人發現中伏大力推

幾好
個罩好軟熟
周不時都會買夠錢送
可以留意下

公司派嘅，啲質素差到好緊要，質地好粗糙，戴落好唔舒服

睇落好薄...

薄都不特止，仲要條帶釘係入面，個罩包唔實塊面啦

GOOD MASK係藍！
好後悔有冇得退錢

好厚架，質地其實幾好
不過藍嘅點好都冇用咪再買

半年前幫屋企人搵幼童口罩，果時得佢有期貨話8月有，照訂啦唯有

最後搞到十月尾先有貨，差d 比左錢都唔記得

依家仲要禮義廉埋，真係不了

佢話想供應就得?
私家醫院或者得既
公立醫院用緊Medicom

香港公司來

good mask呢間垃圾公司，質素差不特止，仲要無售後服務，你想退錢係唔會理你而且賣期貨都算，永遠遲出貨，半年前幫襯過中伏就無再幫襯過

有冇邊間廠有白色細size

頂買左好撚多 之後唔會再買！

上Carousell search超立體

我反而覺得條繩幾好

唔知幾時先開番

bad mask

租舖有白色中童

睇完邊撚個派GE,我即刻成包揼撚左落垃圾筒

見佢區區都開分店，都估撚到

吉面

前排都買左兩盒
以後唔幫襯

用咗la 覺得幾好

我面闊,會唔會頂唔緊?

條鐵線好易整穿外面個層，一個鐘換左2個

依間好撚平
見都幾多人買

搞清楚先
有人貼左出嚟間野民主派都有贊助喎

圖please

喺隔離po見到你留言
表示碌晒黃永傑2019尾到而家嘅fb post見唔到有你嗰張相
亦都睇見唔到有派盒裝口罩嘅活動
派親都係袋裝4-5個咁派
唯獨有個post係向街坊收集口罩轉贈區內長者

你張相入面盒good mask係咪咁嚟我唔知
但更加唔可以憑你嗰張合照話good mask贊助民主黨
但good mask贊助民建聯鐵證如山
除非民建聯做9 good mask

一係你貼張合照嘅caption/原po出嚟
看圖說故事都要有個譜

係咪盲撚呀
張圖響呢個post cap出嚟架

求details
睇返呢個po黃永傑嗰批應該係贊助九龍城區議會
黃永傑再拎返出嚟派

想問maskology有無講黃定藍
好少罩有160

醫院用梗medicom，點會咁輕易轉

dllm

黃店都用得淘寶野 買Good mask又有咩問題

齋講質素，Mask Lab高幾班

見到間新鋪有人排隊 推下先

有冇咁便lv.3 取替先

佢哋轉行賣凍肉